未瞓嘅咩入嚟傾下計囉（220）

誤中1001

1

我仲打錯標題

2

未訓嘅咩

3

震震震

而家計啦

apink

我太眼瞓 原諒我

笑死朕

咁樣唔公平

唔講睇唔到

咪 咪 咪 咪 咪
抄咗5次

夏榮

點解呀

上堂訓練自己發哞逗先

快啲做埋佢去訓喇乖

上堂訓練eq

小龍包

sleep is for the 弱

掛住你呀奇仔！！！

小妹決定 3點去訓

我個波係

好多人訓左

好鐘意發哞逗種感覺。好耐冇咁做過

士多啤梨
好耐無見 你最近點！

唔信了

你咪弱囉

聽住先

有人柒過我

最多我送埋你返屋企

一齊

聽日要返早

係咩

傻啦我之前留言打錯都抄咗一百次啦 你標題錯咗吵返一千次先啦

攬住你訓

誠意拳拳咁 好喇

中學嗰陣長期發呆

你來揸揸

開心豬

真

我唔洗瞓

應該奶皇包

係 我開兩次都冇錯

手信已買

初中除咗歷史堂瞓哂。高中就上堂睇課外書

咪 x1000次

ok u bot

咁其他情況呢

喂！
佢話娶我㗎！

瞓唔著

有心事？

我有得食

Hea9us?

咁我做女朋友
你做老婆

咩情況

我成日上堂睇古詩聽radio

唔好爭唔好爭 一齊訓

你比個妹我玩下先

都要睇表現

正正子

成日打錯字

3p

我好乖架

隨便

我唔要

好似唔錯

邊有

聽晚比返你

好多負皮，怕了

我是咪好醒

唔好比我捉到

又有

到時大喊 我愛佐佐

好呀
你要應我wo

唔會啦 我咁叻

叻女
抵錫

唔信朕？

嘻嘻

唔係好信

無問題呀 我一定會覆

友盡

連登覆我係咪

第一次聽

護主犬

你哋夾埋恰我

呢個係佢
呢個係我地

入啲友先啦

我話聽晚比佐佐你架

木友

邊個蝦奇仔

拖去友站入

係邊架

前線FA: 今次真係嬲左

公主抱女傷者

點會呢
咁睇我嘅

喺嗰到

走呀

無呀 結果你訓咪唔恰

我有睇到個個女記者中左tg彈

瞓了各位
早抖

我怕醜呀ma

指比我睇下

早抖

佢捉唔到我地架啦

我都訓了

傻豬黎嘅

我叻叻

快過保特

唔好啊認我呀

早抖女朋友

緊係

早抖男朋友
你都早d訓

訓了我都

人人人人人

人

食野

點算.. 我係岩岩係218 個post 叫春
佢分手 有新女 叫我move on
但我訓唔著
我最後都係擺低左樽鹽 whatsapp求佢俾多次最後機會我

上黎傾下計

唔好訓住 合埋眼只會係眼淚

我訓唔到 一訓個心就係咁跳 un住un住咁
岩岩好唔爭氣 whatsapp問佢如果我肯改 佢會唔會俾最後一次機會我...

佢之前已經叫我唔好咁樣 話想好黎好去

why分手先

努力變成更好嘅人 將呢段經歷成為營養 放低樽鹽只顯得自己更加卑微 想喊就大聲喊出黎 只有為自己而活果時 人地先會睇到你嘅優點 如果分左手馬上有新女嘅話 證明佢嘅愛都唔係好深

唔駛訓

上黎傾下計囉

但我真係好愛佢 唔覺得會搵到個比佢更好既人
點解佢咁仆街我都仲要求佢

唉心情好複雜
明明琴日仲覆我覆得好密
唔知今日開始做乜嘢勁耐先覆我一次
唔知點解會好在意
個心好囉囉攣

我果時都好似你咁諗 但係我冇選擇權 既然都冇選擇權 我就選擇我能選擇嘅野

其實會唔會係已經有咗新女一段時間先同佢講咋

你太得閒姐

但我想擺低樽鹽換黎一個唔想自己後悔既機會
但應該會俾佢拒絕

所以更加唔洗做到自己咁賤 做到咁殘佢只會更加睇唔起你

但係覆嘅內容又唔係變得冷淡左
但就係慢咗好多
我都知係好小事但係就好在意

不要幻想，去強姦。人生沒有這麼多時間給你演內心獨腳戲

我都試過 但係講完第1次 再講第2次 再講第3次 始終都要留番尊嚴比自己 至少我冇後悔

突然冇話題?

深夜感情台

你試過叫佢俾多次機會？
咁我講一次 應該ok掛

訓訓下係咁打乞痴 想切撚左個鼻

曾經我都比人叫話好多次分手 好多次唔好再理佢 但當真係到左果時 反而好平靜

鼻敏感？

其實人哋都有女就唔好阻人幸福啦。一係你有料嘅就撬番人牆腳，或者就索性搞到對家一拍兩散，齊齊攬炒

反而係我之前發現佢約女仔 我叫分手好多次 佢求番我 我次次都一齊番 因為我仲好愛佢
但依家到佢話分手 我個心好痛
我是否太犯賤

討厭呢啲會傷害自己愛嘅人嘅說話 分手絕對唔可以講 講左就番唔到轉頭 但係原來都係自己一廂情願

信任 係人際關係嘅基本 冇左信任咩野關係都玩完

冇著衫訓 應該係冷親

i know that feel
宜家我地講咩都冇乜用 因為你唔想分手 我個陣都都係頹左一個月 不斷騷擾ex 最後意識到 留唔住既人就算返黎都係會走 慢慢習慣冇左佢 多d搵fd 睇多d自己鍾意既嘢 學新嘢 慢慢move on 我嗰陣就係跑步放鬆自己 跑到攰就唔會唸起 加油
如果你都係想挽回 建議唔好搵佢 因為佢依家一定係厭倦你先會同第二個一齊 卑d時間大家 你都要show卑佢d 你分手之後都可以好好 佢就有機會返轉頭 一直糾纏冇意思 佢都唔會掛住你既好

唔係喎咁又
唔知點解突然今日就變到咁

我可以點做呀巴打

報考警察

一係佢忙 一係你太得閒 睇下睇日點先 一係關心下佢發生咩野事

而家洗乜報考 你話你係警察就係架啦

咁你著番衫啦 唔洗切鼻嘅

係嘅其實我又可以關心下佢點解會咁
但我又驚佢覺得我chur佢

多謝你呀絲打 不過我相信佢唔會到搵番我... 佢話同我一齊好辛苦 個心痛左好多次
點解明明係佢成日呃9我 佢求我唔好分手 我都一次又一次原諒佢
但到我唔再管佢d野 佢就話我冷淡佢 佢心好痛 就直接分手

理智與感情

早啲訓 比自己抖下 send左個信息之後就去訓

欲擒故縱，不置可否，捭闔自如

我自認為我係偏理性

當你想得到一個人 先要證明自己唔需要個個人

呢個世界無愛情你話幾好呢
哪裡有愛 哪裡有傷害

其實我唸你要認真唸下自己到底係愛佢定係習慣佢一直係你身邊
女仔發下脾氣都係有原因 係佢對你唔住先 你一次次原諒佢 你唔會覺得有條刺？唔會覺得佢既然個心咁容易走去人地到 點解你要作賤自己 一次次承受痛苦？佢係未玩夠 長痛不如短痛 搵一個愛你既人la 加油

但當有愛果時 世界會更美 搵一個會珍惜你嘅人

你過多陣你理性番 就會諗到佢更多嘅唔好 到時你就唔會想復合

星座關唔關事架

你講得好岩 我都覺得我犯賤 但我個心好痛 明明有曬心理準備都好痛

只係覺得呢個世界搵一個我愛既人難，搵到個同時都愛我既更難

2019年太多誘惑 呢個世界冇左手提電話可能會更好

J 完仔

有冇聽過身邊既唔係最愛既
你足夠好就自然會有人欣賞你 每個人都有優點 分手之後要學會愛自己 令自己睇多d學多d唔同既嘢 呢個世界除左愛情 仲有好多野值得你去愛 你值得更愛既人愛妳 慢慢move on.始終係一齊過 move on好難 要靠你自己發奮 唔好記住佢既好 要記住佢對你既壞

鍾意咗條女三年 頭嗰一年怕羞仔食咗檸檬 睇住佢同第二個一齊 自己改頭換面之後近排條女就嚟同佢嗰個分手 有時會同我講下佢條仔有幾衰果D 又有主動出下街 但係全世界都知我對佢有feel 佢係咪打算搵我做水泡 利申A0

平常心對待 之後你就會知道佢係唔係你要搵嘅人

分咗味嫁 想長久就慢慢嚟

我都想平常心 但係呢種模棱兩可嘅關係好討厭 但係佢哋未分手 我又唔係好敢主動出擊

應該未分 但佢同我講佢呢個星期心情好係因為條仔冇再搵佢

闊醒達人可摸耳唔好傳染我

你兩個快啲訓番

多謝你 訓左一粒鐘 個心定左好多

瞓了
想走堂

個標題幾正

做咩

早更留名

早你個晨

未訓定早起？

琴日返工太忙miss左你唔開心緊啲咩

冇訓啊 係機場

去東京？

聽講接佐仔機
台北啊

你就好，有旅行去

番到黎我都要搵工了

你唔講都唔覺

終於識搵工啦咩

好快會習慣

早晨

Bu兄

又咁早呀

今日要返九點啦

Fafa

點首歌俾大家癒下傷

聽過咁多次而家先知呢首咩歌

好聽喎呢首同埋佢把聲

你係咪去呀

早丫必必

It wasn't love, it wasn't love
It was a perfect illusion

食咩早餐好

食左早餐未ar?

想繼續訓

我

我唔要苦既

等你開心返甜啲先食

俾樓主搞到係咁Loop如水

下個月上Doctor Sleep

比埋個Hug 你

啲Bot訓哂

比啲掌聲你

萌萌都笑我

好眼瞓

多謝

小小小小傳奇

乜你未瞓嘅咩?入嚟傾下計囉

hihi

番早？

雪菜肉絲米加杯熱呵力 23.5$

係呀
返9

我返10

你仲未開工

訓醒lu

多謝你幫我兜

香港早晨
大家早晨
我早晨

收到個好消息，政府其他部門開始炒人，班狗攞晒d資源黎用，睇黎要冧檔都係遲早既事

你都唔黎

算平啦

好想走堂

軍政府

加一 但廢時attendance 唔夠

好慘想訓教

係就快考唔到試

夜晚唔瞓覺朝早就話攰，恥笑

[member]初戀係難忘啲嘅 但都過咗去啦
依家個個好就得[

/member]

加一

我都想

一陣飲完咖啡就醒

竟然有人覆我 好感動

早神

五好咸

deedee早

琴晚四半先訓

呻吟劉明 繼續找女朋友

喊緊

點搵

隨緣

男朋友啱唔啱

我都喊緊

6半啊我

埋

小弟都想喊

我到左台北機場啦

我5半

魚妺

叫春
大叫我想拍拖

弟你老

姐姐啱唔啱

做麼呀少少

影相

玩得開心啲

9點起身

早餐食咖央多

齊齊喊 同是天涯倫落人

小妹囉咁

早餐食繽紛樂

唔開心牙？

一入麵包鋪就見到有人捧住新鮮出爐既菠蘿油出黎，感動到喊左

叫左 無人理我

你就開心啦

你唔係巴

想大大力咬落個包

我應咗 有delay

我啱姐姐

想cow女 無拍過拖

絲

佢雙性人

大家好

！我今日有得食lunch！！
不過都係要自己食...

你肯定我大過你？

好

a0 deedee

萌！

飯飯

喂！作死你！

牙萌

畫多幾隻連豬豬

叫浮雲陪你

我先18 你話我大唔大

上堂畫畫

話說我個post熱門到連果間舖既店長都知
佢琴日話一睇熱門post 頭幾名就係我個post
佢而家懷疑緊係邊個做內鬼

講事實

我個fd掛住你你唔覆佢

佢起身未都成問題
一齊食！

行得未

！！！！！！！！！！！！！！！！

咁我大你少少少少了

連登巴絲打真係好勁 真係推到店長黎睇post

推到店長都知！

濕尻姐

我都18

真絲呀

我好專心的！

18仔

等你cow小妹

係
係度諗緊點解我會有果張收銀機圖

個po原來係你開

個個都咁大個

濕尻奇姐

呢度咁多18

唔信

你而家先知

好多18

你洩！

民生360?

走糖

快啲食deedee

但係張圖真係好好笑

黎黎幾碎

11就放lunch

姐姐 幾時帶弟弟見識世界

小妹都18

優品
唔係民生

牙幸

有無姐姐帶細佬見識下世界咁

唔係改名咩

bubble紙

宜家 行得

Join

唔係。。。你唔見果啲post好多負皮既咩

返緊學

deedee

好啦

同埋紙皮箱 真係好好笑 諗住咁樣就冇事

走堂

條友真係蠢㗎喎

小妹

小妹我會比人爆門

等緊你

諗呢個方法出黎既人真係天才級頭腦黎

姐姐話食乜咪食乜

邊個陪我食飯

Where

我同牙雲講

你屋企

邊個

係邊等 呀你地

到底邊個食

咩邊個食

要自稱姐姐？

個腦坐住咗

你鐘意啦 你確實真係大過我

小朋友

哈佬

子子

奇奇

How old

我3碎

我1歲

我有無機會

我有無機會呀

飲咗奶未！

有

開放留言報名

靚仔ok

即食

未 媽媽未喂

正

我要報名 我要留咩資料

行得啦

新人lm

唉 死啦 自問自己柒頭 唉 都係cow唔到了

出唔出黎食飯

搞完啦咩

餃餃

我最柒

New people leave name

鬥下

瞓低！姐姐餵

三圍

我又要！

已瞓低

上堂上到就訓著

我落咗堂

相認先

唔知自己三圍啵

你都瞓低！

S114

今日冇番學

真心我係勁撚柒

真好

真 越聽越攰

係咪真

獨you bad bad

我細眼大口

身高體重！

過嚟咪話你聽

我八兩金

不過一點又要再翻

咩s114 咩黎架

未返學啵

Weak

Room no.

真 好bad bad 功課都唔想做

佢想呃我上房

我暗瘡超多

喂

暗瘡多都可以係令仔

bad
我頭先做完

173cm 65kg 唔太記得自己體重

Ok

邊度既room no.

酒店

Me too

嗚

我洗唔洗

你good good 獎你食雪糕

但係我唔係呢 又多暗瘡 又柒

假

我148cm

唔食雪糕 想食加藤屋

照報
入落database

繼續尻吹

join

177cm 67kg

好 你帶我去食 我未食過

一齊去

我好掛住屋企張床

唔睇樣得唔得 除左靚仔我仲有好多優點

吹呀！

仲好愛佢

大唔大隻

178 76

再開放留言報名

男人唔睇身材得唔得，我都有優點㗎

個咖喱大辣都唔辣

好吖

你對肥仔波可能大過我

點先叫大隻先

我都係

收皮啦

我鐘意

148一腳可以踢飛佢

上堂d嘢悶到

我講真

154 180

小學生身高

個個都咁高 唉無機會架啦我

我大肚腩昨

入嚟

咩身才

期待

想踢我去邊

154高
180kg？

180高 154lb

踢飛佢 再接住佢

讀咩科?

Psycho

咁我又要比人爆門

依家去食

點先算大隻

佢隻左眼被狗射揹咗?

我都有 生得了

好似浮雲哥咁咪大隻

胸
腳
我都無

Psycho幾得意吖

面圓圓就夠哂

你輕喎！

你點知的

FBI is 睇緊你

面圓就無啦, 面面俱圓就有

唔緊要呀

唔係一碌竹 有啲線條

BMI正常範圍

我係佢同學

但有個肚腩仔呢

點算呀 姐姐 禾巧驚驚

我自卑

又真係幾圓

good morning sir！

真?

黎黎黎 比Dee Dee 睇下

夠哂啦

小弟都正常
但肥

不了

你請？

不過啲嘢好多嘢要肯

仲搞緊

洗定八月十五！

土土

食咩啊你 我依家食譚仔

怕

X肯 V背

成身我都圓

唔明

姐姐唔保我

我都輕啲

我鐘意呀

你同佑佑

牙黎

有咩好怕

Psycho有好多嘢要背

BMI23.9 都未到24既

黑警先保到你

呢個真
你到時想做咩?

放學了

黑警不了

今晚番返佢比你

我上多堂通就放 聽日day off

我一個星期番一至六

準備寫甜故, 有咩要注意?

請

麥片加蛋白

我要做主角

Rich

慘 星期六都要返

你叫咩名

行得

唔好落鹽

主角叫埋仔

OK

而家森姆同埋仔係我甜故既主角

少少甜, 甜, 定多多甜>?

bl?

比個網黎睇睇 近排傷心

寫我寫得瘦啲

*秘密*

重甜

屌你

你揀

blocked

[重甜]我叫森姆,上年冬天我同埋仔一齊左12日

笑撚死

我等緊佢返屋企飲湯

sad ending啊！

你減肥牙？

伏已中

奇奇姐姐

我唔係凍忌廉

+1

佢聽日先返

南南弟弟

即刻正皮先

啱啱食飽見到呢啲

我煲咗幾煲

要唔要甜品 我好甜

由飽變滯

重甜？

都係咇咇識野

反胃！

我諗起更反胃既野

咁多EX

你唔好講呀！

我唔鐘意

嘻

我仲未諗到
想gap year去working holiday

把聲

所以我已經無講
利申：未食飯

有幾多吖

麥皮正！

真
唱歌比我聽

我好憎蛋白

去邊working holiday呀?

袋鼠🦘國

我落豆漿/唔落多

我俾人點左相

妖 我今朝早搵咗好耐都見唔到219同220
打未訓 搵唔到
原來係呢一個 瞓

標題仲要打錯咗

正呀 邊頭?

How

老火湯？

俾人昆左

依個樓主做野係咁

我仲等咗好耐 點解冇人開post

笑B

仲plan ing
點都要下年先有得去

Hello

我覺得牛奶麥皮還可以接受

下次真係見唔到共實你可以開

琴夜瞓著咗

做麼

P牌都可以開？！

我錯了

hi

我識

唔好意思 唔緊要

可以，但只可以每日一po

Hi

是
中湯
西湯都有

原來係咁
我都係不了
費事錯標題
畀人罰抄

又攻擊

琴夜

好快過姐

唔好咁樣啦 有陣時大頭蝦姐

DIUUUUUUYY

牛奶都得但怕肚瀉
落楓糖都唔錯

唱歌比我聽

講事實姐

我請罪

字都打錯 發生咩事

唱咩

努妹！

唔彩我

攻擊你！

煮野我都識

比你哋打返我patpat

間接彈鐘

年少有為

而家啲人咁㗎

自學

想飲周打x湯

正 好聽

好叻！

陰陽人笑笑

我識
只係病嘅時候想有人照顧自己

乜嘢係陰陽人

蜆
抄十次就煲比你

我黎！

搵人開新po

小心食物中毒

那些美夢沒給你我一生有愧

個扑佳笑完我就潛左水

你又藍字又紅字

抱我

Oh～

I know that feel bro

就你啦！

哼！

999

話說 我塊面好痛
由琴日開始 眼頭撳落去有啲痛